
# Контроль 1

## A

 1. По памяти создать html файл, включить в него js внешний скрипт. 
    Страница содержит поле ввода имени, кнопку "Привет". 
    При нажатии на кнопку, вывести на страницу "Привет, %введеное имя%!"
    Пример. Введено `World`, результат: `Привет, World!`.
    
 2. Из поля ввода вести значение. 
    Если это пустая строка, то вывести на страницу `пустая строка`.
    Если это число, то вывести на страницу `число`.
    Если это не пустая строка и не число, то вывести `строка`.
    
 3. Вводятся два числа a и b. Вывести:
    `-1`, если a < b;
    `0`, если a = b;
    `1`, если a > b.
    Примеры: `5` и `12` ==> `-1`; `12` и `12` ==> `0`; `102` и `12` ==> `1`

    
## B

 1. Ввести номер карточки как строчку состояющую из четырех групп цифр.
    Вывести на экран остаток деления этого числа на 2²⁰ (2 в 20 степени).
    Пример, введено `1111 2222 3333 4444`, результат: `787116`.

 2. Введено 16-ти значное число, отобразить число блоками по 4 цифры.
    Пример, введено `9123012301230123`, результат: `9123 0123 0123 0123`.

 3. Введена температура в фаренгейтах, отобразить температуру в градусах Цельсия.
    Число округлить до пятого знака после запятой.
    Пример, введено `451`, результат: `232.77778`.


## Подсказки

 B1. 
    `str.split(' ')` делит строку в массив
    `arr.join('')` объединяет массив в строку

 B2. 
    `str.substr(3, 4)` вернет 4 символа, начиная с 3 позиции

 B3.
    Формула: `tC = 5/9 * (tF - 32)`. Метод toFixed возвращает нужное количество знаков
    после запятой, пример `Math.PI.toFixed(4)` вернет `3.1416`.
